美眾議員馬斯特：我們必須令中國政府為不當處理武肺而負責

Block their assets in the US!

How?

拜登唔係咁諗